將軍澳洗車地方

想知道日出康城附近邊度有水用黎洗車？係咪最近駿宏街工業邨公廁？

利申: 日出康城, 新手一名 有冇巴打有興趣相約洗車輕鬆下

領都時租果到有三格係抹車區
但我未試過
你自己去睇睇

不過熱死辣辣
都係俾百幾二百出去搵人洗

好似A出口，巴士站迴旋處隔離有個公廁有水攞，我成日見到有人隊架車喺嗰個位好似洗車

根據香港法例第228章《簡易程序治罪條例》第四條，「在公眾地方犯的妨擾罪等」，當中的細則指，任何人無合法權限或解釋，而將污垢或其他髒物放置在任何公眾地方，或任何排水渠或污水渠內，即屬違法。違者可被罰款500元或監禁三個月。

洗車俠 之前做promotion，折返 $72 超抵

Tvb 門口，好多明星洗

公廁內的水只能供市民在公廁範圍內使用，擅自將水取離並作其他用途已可被視為「偷水」，可被視作盜竊行為，干犯《盜竊罪條例》，最高可被判處監禁十年。另外根據《簡易程序治罪條例》第四條「在公眾地方犯的妨擾罪等」，當中指任何人無合法權限或解釋，而將污垢或其他髒物放置在任何公眾地方，或任何排水渠或污水渠內，即屬違法，違者可被罰款五百元或監禁三個月。

一個二個真係當攞正牌咁

洗完出返環保大道等於冇洗

係喇係喇知你嚴守法紀喇

坑口巴
我有水槍，可以一齊洗

想知條死傻鳩係咪專登去search條法例就係為咗喺度認叻

香港有法律嘅咩

我旨在提醒下你咪當我認叻囉，最怕係新手以為攞正牌大搖大擺喺街洗，累到自己或者其他人俾狗咬咋

法律係用嚟對付需要對付嘅人，試下黃之鋒喺街洗車睇下會點？即刻成隊兵衝落嚟都似

上網睇到啲抹車姐姐好求其, 隨時會整花架車
長遠懶就一定會搵, 不過想襯啱啱買車無耐自己洗下先

搵晚夜一夜過去跑個圈睇下

我指既係出邊啲洗車鋪
車場姐姐就

其實做好多野都係犯法, 行人過馬路衝紅燈都係犯法, 但咪一樣大把人照衝, 無人捉咁解啫

巴打 我都諗住買把水槍同埋毛巾之類洗車用品
你平時幾耐洗一次？講堅搵日我過黎一齊洗

死乞衣...公廁拎水

係唔係每個禮拜洗1次/3次/日日洗嗰種？我成日都收到啲傳單

呢啲咪車場姐姐囉